大家係叫 茄汁 茄汁醬

話說啱啱個friend 同我講支野一直都係叫做茄汁醬
係我認知錯誤定點

茄汁
茄汁醬

茄汁
Ketchup

人名？
茄汁 ちゃん

諗起喺M 記 攞茄汁
叫茄汁醬都豬

Catch up

叫開cat chop

茄汁同茄醬下話 未聽過人叫茄汁醬

茄醬我理解成用嚟煮餸嗰啲

果d係茄膏

西紅柿

係喎

冇人識你啲毒撚嘢呀

叫開汁汁
紅色就紅汁汁 白色就白汁汁
紅汁啊紅紅汁 白汁啊白白汁

唔好影衰雲爺爺

叫開the blood of tomato

有聽過人叫茄醬
茄汁醬真係無

茄液

茄汁係稀啲 好似橙汁蘋果汁咁一杯愛黎飲
茄醬就杰既 用黎點薯條 我係咁分

講返個post
汁同醬係決定佢形態
無可能又汁又醬